[赤納粹]爭取外國支持唔等於樣樣野都要跟人意見

根本支那就做緊當年納粹做緊既野 鬼佬唔鐘意唔代表chinazi唔存在 最多我地講到明 anti chinazi同埋講多啲chinazi同nazism相似之處
係要令全球正視依件事 而唔係扮睇唔到

推

講得啱

721 811 831 新屋嶺 被自殺

總之唔好重蹈「正盲毛」（犯民左膠）企圖扯走美國旗既覆轍呀…

岩 我認為無問題
張條旗改埋標誌咪得
同埋twitter好多都知china=chinazi
我地係反對喎
唔明有咩問題